<Zoom>咩料，用zoom黎上週會唱校歌？

粉嶺救恩書院

同場加映：專出黑警
中文姓名 胡俊仁
性別 男
就讀學校 佛教正慧小學、粉嶺救恩書院
社交網站帳號 Chun Yan Wu (Facebook), alex_wuchun (Instagram)
職業 香港警察
來源Telegram頻道 老豆搵仔

壓軸出場：粉嶺救恩層銷狗

性名：盧浩天
職業：黑警轉做左仆街傳銷狗

仲有好多創舉
包括班相舉中指
M記巢巢旗袍

傳銷狗 credit by Instagram: @fkyc_multilevel_marketing_dog

Pe都上得，唱歌點解唔得

旗袍妹

Lm

師兄好似幾有道理

Push push

Push

利申想知多啲傳銷狗既資料 唔好俾佢地繼續呃人

Push十連

想像唔到二百幾人係zoom到唱會點
點都會有人啲電腦係delay咗少少一定勁唔齊

如果唔出唔知會唔會記個過呢

間學校大把支那婆

粉嶺救恩出人才呀！

求m記巢 片

好耐啦wo師兄

片唔怕舊

舊生揮手

好想見識吓

係咪有男學生著旗袍

睇左救恩撚亮視野

唉屌

師兄ho波